(fact check唔到，理性討論) 肯撚定前線混入左警犬卧底

我想同所有同路人講，Please Know Your Enemy，我先講左自己既見解：

既然會有警犬用幾年時間混入黑社會做卧底，甘佢地用幾個鐘頭時間混入前線示威者真係好合理，而且合理推斷佢地絕對可以表現到比一般示威者更似前線

做任何野都有動機，而佢地混入示威者既動機就係配合其他警犬既行動以達到警犬或者政府想見到既結果：

例如如果警方今晚目的係想拉多d人，甘班卧底犬就可以係前線帶風向扮留守唔退，令更多示威者選擇留守多陣而錯過最後既退生窗口。

又例如如果警方今晚係想盡快清完場，甘班卧底犬就會係現場叫人（前線/中後線）快d走唔好留，甚至可以扮前線叫大家係某個時間點散去。

我都相信前線會有前線既判斷，我唔係想做冷氣軍師係度指指點點，只係希望前線做任何現場決定包括判斷自己幾時要走既時候，考慮埋呢點：現場大部分都係同路人，但一定有少部分內鬼。

我地現場每一個人，係決定要留或要走之後都會承受番對應既後果，為自己每一個行為負責。Be Water, My Friend.

兄弟爬山，各自努力！